(台服)天外新開始

有巴打絲打新玩重玩既
可以入我地新家族
全部自己人
想入族既
(寄信)Game內唯一清泉
放心呢個族冇小圈子

係咪有1.5 同工房

太難升lv

以前試過重玩， 比d 老手建議我買點再賣d 野出去拎一筆錢請人帶升， 要課金即刻唔想玩

玩天外好難唔課金
同埋而家掛野真係賺唔到錢
比人帶升又要好多錢
但都有肯帶升既巴打絲打 睇下有無緣撞到

會唔會有巴打帶升到40先

同埋仲有無隨任團

我地可以幫帶40 (打地牢)
40後我地希望大家自力更新
我地亦都會有大腿帶大家做隨任 有意跟樓主所述之大頭 以便加入本家族

ps 做花要拉車 都要出力 唔可以做廢青
手快有手慢無

想知升lv係咪仲係咁難..果陣比錢升到隻術40lv 試下自己打發現打好耐都升唔到1lv..

YES 始於係免費SER 乜都減半
而家30LV或之前都叫有新手香食下 到30後就真係要燒錢買快香
搵人帶地牢都要預90W-120W 很貴 但30->40 2hr KO

有心玩就課金
150hkd都有3000w

買ac仲平

其實收AC好危險
除對方願意提交切結書
否則 賣家最後都可以向雷爵遞FORM(以個人真實資料)拎番個AC 仲要合法
無切結書 交易平台 雷爵都會懶理你
都已經有唔少人試過咁樣比人爆番AC

個族有無人有升

幾多香港人玩緊

KEEP有隨任團 間中會帶升地牢

而家個族都有10個活躍玩緊~ 都興趣就搵大頭加你地

40除左頭幾LV打妖3仲有經
多數做隨機任到60

隻gmae專養廢人/蝗蟲
個個淨係識企妖3等人帶 冇人帶就唔玩
年年帶到D人30幾40就消失晒
明明有方法賺錢靠自己包團

推呀推

唔怪得佢哋既 新手啱啱玩咩都唔識
自然感受唔到個樂趣
想退天都好正常

有D職仲要係80LV 先享受到真正既樂趣 好易令人放棄 D經咁少

n年前玩港服依家想重玩,可以入族嗎?

game I'd:榮少

麻煩如可以加一加我。。

新玩嗰啲唔好成日要人帶
帶你唔係老奉
咩都唔想投資嘅話都係盡早放棄隻game啦

年年班友都係用成日黎企妖3 R人帶
到冇人帶就話隻game唔friendly
講到明去執金蓮子可以賺錢包團都冇人理
自始之後冇再理過班蝗蟲 由得佢地洗成日頻都冇人帶

不能認同更多

以前玩過港服 都入過hkg既族
想問一下台服申請ac難唔難 ?

唔難 但要淘寶電話認證(除非你有台灣電話號碼)

Game名: 椒鹽雞排

要點淘

有冇巴打有d唔要既ac可以俾我

想玩喎 以前玩過港服
唔記得曬點轉職
依家台服多唔多人玩

KEEP住有人重玩 都算多

想玩番 但懶得申請ac 又要淘寶

妖3 冇乜人既 想俾錢人帶都唔得

49風水lm 聽日申請入族

想問下收隻全新範圍技1020英 同垃一英 大概幾錢
想重新上路

2SER 好多人收花 但要睇時段
BTW 可以比錢包團 40W - 60W
或者直接升地牢 (4香可以達40LV 再做隨任上60)

諸葛亮 1500W-2000W <---比較抵玩
子牙 市價2000W <---用黎做智石多
垃一英3000W-4000W 不等 睇張專卡沖得靚唔靚

唔該巴打
我過多個星期就番香港 到時入坑

入Game pm Game內唯一清泉

留定個名?

想問下開ac係唔係要用vpn 台灣ip先開到

幾日後先上到 個wifi壞撚咗 留定名 瘋水絲

留名

推到多D人玩

歡迎 今晚9PM 會開1.5

有冇人帶升..得9LV 自己係東都打好ON9

幫推

課金 課少少$100 都夠你上40 仲可以自己買藥打隨任升上60

香港家族「繁花傾城」招人～
不限重玩/新玩 只要有心玩
付出下玩隻GAME 都入得
絕不收厹 & 伸手黨

有意進GAME找各小頭
離歌o /天師賓 /乂鬼術乂
夜雨冷 /流浪著的小霸王 /0o神俠o0 /星月櫻空
密頻沒回就寄信啦~~~

Ｐ.Ｓ. 我地盡量都每晚開1.5 比大家升快D

win 10 卡到仆街 有咩方法可以搞搞佢

重裝WIN7 或者裝VM<---超麻煩

如果真心想玩，五好同人收Ac最好，我之前同個香港既收左個，宜家個雷爵比人改左密碼，入到game, 但都驚比人爆番ac，唯有自己練過隻ac

agger

以前港服ac仲用唔用到？

NO!

台服天外好容易被人爆ac，早三個月先冇左隻赤兔。巴打們小心

太難升， 不了

新手真係好難上手 要賺錢唔買點就要勁多開掛野 記得以前啲人多到幾十開 跟著又難升 我幾年前玩已經個個比錢人帶到轉埋職先開始玩（老手先知自己做緊咩）
有啲職仲要去到成80lv先開始勁 eg天師 霸王
跟著弓手 風水嗰啲又最好要多開長期掛野極箭呀彈呀符呀嗰啲
我好耐之前已經玩天外 1-60都係自己同人組隊升 後尾玩免費服都係放棄左 太難升

我玩咁多game 都覺得天外係最難升lv既game
坑已落

其實如果個經冇少到, 其實唔算太難升.
因為果個年代D GAME係興狂打怪升LV, 唔興做任升LV / 升到頂LV先係開始然後玩打裝. 算係咁啦
其實買D強香/快香, 跟人組隊打 癲既1日升到1 2LV 仲有隨任 又唔算太難
但真係最好搵D傾到計既一齊打 我以前係邊爆邊幫人補血 邊打字傾計 時間過得好快 (窮撚冇錢搵人帶升)

推

巴打們想問下.8591點樣買幣.

可以7仔俾錢，你上8591就睇到1:5 個d
大約1蚊有200000 天錢

mac機玩唔玩到？